<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<Apparel_BombVest.label>Bombenweste</Apparel_BombVest.label>
	<Apparel_BombVest.description>Eine Weste mit eingebautem Sprengsatz</Apparel_BombVest.description>

	<TarSlime.label>Teer-Schleim</TarSlime.label>
	<TarSlime.description>Ein klebriger Schleim auf dem Boden</TarSlime.description>

	<TarSmoke.label>Rauch</TarSmoke.label>
	<TarSmoke.description>Ein dichter schwarzer Rauch</TarSmoke.description>

	<StickyGoo.label>Giftiger und klebriger Schleim</StickyGoo.label>
	<StickyGoo.description>Giftiger klebriger Schleim der wahrscheinlich bei Berührung krank macht</StickyGoo.description>

	<Chainsaw.label>Kettensäge</Chainsaw.label>
	<Chainsaw.description>Eine Kettensäge. Sieht so aus, als würde sie nur gegen dumme Feinde wie Zombies funktionieren und bei anderen Dingen kaputt gehen. Sehr hohes Risiko für eigenen Schaden und wird Fallengelassen, wenn man aus zu vielen Winkeln gleichzeitig angegriffen wird. Sie wurden gewarnt.</Chainsaw.description>

	<ZombieExtract.label>Zombieextrakt</ZombieExtract.label>
	<ZombieExtract.description>Eine kleine Menge an Substanz von einem toten Zombie. Kombiniere bis zu 100 Extrakte um eine Droge namens Zombieserum herzustellen die dann bei Operationen infizierte Körperteile heilt.</ZombieExtract.description>

	<UnfinishedZombieSerum.label>Nicht fertiggestelltes Zombieserum</UnfinishedZombieSerum.label>

	<Zombie10Serum.label>Zombieserum 10%</Zombie10Serum.label>
	<Zombie10Serum.description>Serum von einem toten Zombie welches bei Operationen Zombieinfektionen heilt (10% Erfolgsrate)</Zombie10Serum.description>

	<Zombie20Serum.label>Zombieserum 20%</Zombie20Serum.label>
	<Zombie20Serum.description>Serum von einem toten Zombie welches bei Operationen Zombieinfektionen heilt (20% Erfolgsrate)</Zombie20Serum.description>

	<Zombie30Serum.label>Zombieserum 30%</Zombie30Serum.label>
	<Zombie30Serum.description>Serum von einem toten Zombie welches bei Operationen Zombieinfektionen heilt (30% Erfolgsrate)</Zombie30Serum.description>

	<Zombie40Serum.label>Zombieserum 40%</Zombie40Serum.label>
	<Zombie40Serum.description>Serum von einem toten Zombie welches bei Operationen Zombieinfektionen heilt (40% Erfolgsrate)</Zombie40Serum.description>

	<Zombie50Serum.label>Zombieserum 50%</Zombie50Serum.label>
	<Zombie50Serum.description>Serum von einem toten Zombie welches bei Operationen Zombieinfektionen heilt (50% Erfolgsrate)</Zombie50Serum.description>

	<Zombie60Serum.label>Zombieserum 60%</Zombie60Serum.label>
	<Zombie60Serum.description>Serum von einem toten Zombie welches bei Operationen Zombieinfektionen heilt (60% Erfolgsrate)</Zombie60Serum.description>

	<Zombie70Serum.label>Zombieserum 70%</Zombie70Serum.label>
	<Zombie70Serum.description>Serum von einem toten Zombie welches bei Operationen Zombieinfektionen heilt (70% Erfolgsrate)</Zombie70Serum.description>

	<Zombie80Serum.label>Zombieserum 80%</Zombie80Serum.label>
	<Zombie80Serum.description>Serum von einem toten Zombie welches bei Operationen Zombieinfektionen heilt (80% Erfolgsrate)</Zombie80Serum.description>

	<Zombie90Serum.label>Zombieserum 90%</Zombie90Serum.label>
	<Zombie90Serum.description>Serum von einem toten Zombie welches bei Operationen Zombieinfektionen heilt (90% Erfolgsrate)</Zombie90Serum.description>

	<Zombie100Serum.label>Zombieserum 100%</Zombie100Serum.label>
	<Zombie100Serum.description>Serum von einem toten Zombie welches bei Operationen Zombieinfektionen heilt (100% Erfolgsrate)</Zombie100Serum.description>

	<ZombieShocker.label>Zombie-Schocker</ZombieShocker.label>
	<ZombieShocker.description>Eine Zombie-Kontrollmaschine, die in die Wand eines Raums passt. Sie kann von außen aktiviert werden und verwirrt jeden Zombie in dem Raum für eine Zeit.</ZombieShocker.description>

	<Thumper.label>Zombie-Stampfer</Thumper.label>
	<ZombieShocker.description>Ein Stampfer um Zombies anzulocken. Braucht Sprit und macht pro Schlag Schäden in der Umgebung.</ZombieShocker.description>

</LanguageData>